====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Maîtrise d ' œuvre urbaine , maîtrise d ' œuvre des espaces publics : Atelier Ruelle , OTH BET .
Entity Name (Type) :: OTH BET (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Atelier Ruelle (ORG)
OTH BET (ORG)
Total entitiy counts: 2

